tg快活谷，快活過生活

有冇臨放假前好悶，放假個日冇野做，又想搵野做，咁岩曬，入黎我地呢個谷啦，呢個谷好自由，想剩吹水又得，識朋友又得，搵飯腳亦得，得左，想唱k 飲酒但冇人陪，唔驚，谷主係唔飲得既酒鬼，好樂意同你戰到天光，聽到呢度覺得吸引就禁下面條link 增表入黎啦
[url]
0
6
[/url]

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

有用請幫推

[核彈文宣]828#ProtestToo集會全世界都要去 平權=反極權 將火源燒開去

每晚10點大家開大嗰窗嗌口號
當係抒發下或者互相鼓勵都好

真係有人嗌㗎 唔洗怕醜

將窗嗌口號變成一種普及的生活方式，會好大感染力

死link喎巴打

新link 係到